實拍！！屎為P30可以影到 穿越時空嘅相片！

唔好以為，你之前做過嘅野，就無人知！
無忘歷史！我屎為穿越時空一定影到你！

勇士

2017年嘅中環摩天輪，都一樣比我屎為2019嘅p30影相，何況63+1 嘅事？

我屎為黑科技影穿歷史時空，就係為呢個shot

香港中環影到去California
中蟈又贏

Ai 智慧補完

在半導體量子穿越效應下之過時空資訊回傳方法

zoom果張明明係摩天輪左下但原圖都冇影到。就算crop左相個位都係近建築物點影到個多位藍天

做咩踢爆屎為？

偉大嘅屎為，以底褲影成了山脈！
將實真話嘅人直接處罰掉

P30 d memes好笑到仆街

呢部笑話級電子垃圾本身就夠好笑

轉咗紅色好耐啦，唔好話p30，p20都唔知出咗未

評測媒體愛否科技主筆王躍琨最近惹了麻煩，他因為質疑華為P30 Pro拍的月亮是P的，被公司開除。

貼黎睇下啦

勇過唔少香港人

呢D唔係叫質疑，叫踢爆更近似。

質疑下都拉人封艇，玩踢爆更加好自為之啦